警甴淪落到要用支那攝影師影結婚

好快佢地要上支那搞婚禮
繼續比力 咪撚做佢地生意！

補link:

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

128 維園見

So Cheap

大陸仔大陸閪

你估條友有冇工作簽証呢？

有冇送埋支那式鬧新房先？

既然攝影師話大家都係支那人
老強新娘 摸奶之類就點少得

唔好收錢囉，同胞咁偉大